有冇原始人同我一樣從來未用過uber/ubereat呢d先進科技？

搭車只會搭的士
叫外賣只會打電話

你咁樣做係叫直接著，唔駛畀中介賺

我連網都未親自上過，個account 同留言都係叫朋友幫我扮上連登

我屋企仲係用緊56K上網
電視都係大牛龜

咁落後嫁你哋
我屋企啱啱裝咗部彩色電視機，得閒嚟我度見識下

same here

寄信個隻乳鴿我琴晚食左

我未搭過的士
一出世就破左產

超，得部彩色電視～
我屋企買咗部VCD機呀，得閒來見識吓喇

我
我連買野都仲係俾現金/信用卡

打電報去外國

飛鴿啦！仲打電報

我以物易物

樓主知唔知科技點解

用開舊科技 呢d先進科技真係唔識

uber唔係會拉咩

咁我都未去到買嘢比bitcoin

係香港未用過
係外國一星期最少叫兩次😂

0歲(破產)

我未試過 ubereat

我部電腦仲用緊Punch card，成家人用咗幾個鐘先打到依句野

當你用過一次就會不停用

嗌uber平過堂食

uber/ubereat都叫先進科技?